Twice Encore 娜璉係咪已經自我放棄咗？

反正係唔係都被人笑，索性hea唱算

唔係呀，幾QQ，好似小朋友去公園玩咁

2:25 momo咩料

佢嘅心情俾其他垃圾隊員影響咗，真係好慘

又醜又廢

收撚皮啦男人婆(脊椎已斷)

樓豬前兩日入咗廠？ old news

你食屎啦